有無人個胸口好似有野壓住咁?

個人好易攰, 個胸口又好似長期有野壓住咁, 有時會有心悸, 但係睇左幾個醫生都話我無事好正常, 有無人都係咁

無事既，波大左姐

去照下

留名

小心係積水

有無氣喘

lm

磅下有冇重左

係唔係下雞口痛?
可能係 胃 有事~ 類似胃潰瘍/ 幽門菌

樓主有咩唔開心

無乜

無

唔係，係上胸中間個位

唔知，好似有又好似無

係咪成日想抖大氣, 好似抖極都唔舒服咁?

壓力大

肥人通常好多病，體重突然有好大改變都要睇醫生

我好瘦

有d 似

我細個試過
慢慢就冇事
似心理問題
去玩果陣有冇咁？

我都有呢個問題啊樓主

有，持續左一年左右

咁有無睇醫生

係咪乜d動作就會咁，例如訓醒起身果下

係咪有壓力？
有野牽掛住？

唔使做動作都會

好似係，又好似唔係，我都唔清楚

我都啱啱發現有 樓主有左幾耐？

我都係咁
但無睇過醫生

我都係好似上面講嘅咁wor，
之後係腸病毒感染喉嚨，
唔知係咩同一件事，而家偶爾都會咁

一年左右

我唔係喉嚨，係心口

做過咩test?

無，淨係睇過幾個醫生，都係量下血壓聽下心跳，跟住話我咁後生應該無咩事

我都有呢個問題
成日想深呼吸又好似有野頂住個心口咁

我係右胸上啲嘅部分有野
按下啲肌肉會好啲 不過發生咩事

我唔係肌肉，我係feel 到入面痛

心悖氣短，試吓戒丁同睇中醫

我都懷疑關丁太多事，停左陣好d

氣管有問題

我小學有排都係
有時上堂發作
怕柒死頂
好似呌唔到氣咁

由細到大都有時會咁
有時又會抽住'啦'住
唔知咩事

去做個body check啦，有心電圖個隻

心輪..

姐係咩

快啲睇醫生啦

認真答你 最好要求照照個肺

見過有個人
好後生 無唔健康紀錄無心口唔舒服
係有時喘下

一照發現有個好大個腫瘤 佔左半邊肺既一半有多
有時唔係積水既話 可以症狀發得好慢好唔明顯

頭盔 發夢遇見

same here
我估係有壓力但俾我抑制左
唔覺特別唔開心但發覺有時抖唔順條氣,
做運動or其他野又完全冇問題

有冇食煙習慣
以前未戒煙前都時會咁， 睇醫生照x光都冇事
後來戒咗煙就冇再發生過

唔夠瞓，應該係血液循環嗰啲問題，我自己都係呢方面長期病患者

我都有 但我係因為胃搞到咁